烏雲下的散步♪( ´θ｀)ノ

Lm

撚狗 佢叫做小白

荔枝

想俾大嫲撚狗同摘荔枝

撚狗again

呢度有兩隻狗 ？

流浪狗d毛咁靚嘅？

成隻女人手咁

有人養架

我都唔想

你有冇人養？

好想做隻雀仔

放養

田裡有一條魚

未成熟的龍眼

玩水的旺財和大黑

又係小白

係 每次行過都要撚一陣